有冇人做過一兩年野仲會翻去讀書？

是咁的 呢排係到傾開移民
有個朋友踩界冇BNO
佢想重新考A level去報英國既U
讀獸醫 最少讀五年
佢畢業做左一年野 做得好唔開心
所以想重新讀個學位
我就幾佩服佢既 同埋理論上都可行 佢都唔洗養家
DSE chem bio得4 佢自己覺得pick up起上黎都唔太吃力
自修A level如果考到個分就得
但有其他朋友會覺得太大犧牲 同埋學費都貴
畢得業都30歲
所以想問下有冇連登仔都試過做做下野重新讀過另一科轉行？
同埋我都唔清楚英國讀獸醫啲野同埋自修A level
想睇下有冇巴打可以比下意見

新年快樂 屌都唔好咁大力

留名先
而定諗緊

讀完諗住喺邊度執業先

佢話讀完會比較彈性 都係其中一個考慮因素
其中有兩間U嘅vet school個牌都可以係唔同國家執業
但留英國要做六年野先入到藉
就算做完翻香港做野 有咩唔對路都可以去英美澳搵工

講真再讀真係aim for special專業好d

做過十幾年野返去讀書就有

有，做咗一年再bachelor

大把

雖然我唔太熟英國d野，但以前我都煩過同一問題
跟住有人同我講，人生仲有幾十年，花幾年時間讀書，個學歷就跟你一世
同埋你朋友而家先廿中，唔試就永遠囉囉攣，試完真係唔得就認命可以放棄，30歲先畢業好閒

真 因為自己都諗緊同一樣野
又未有佢咁大既決心

係呀 我自己都係讀文科 食曬屎

我都係讀完degree揾工先知唔係專業真係。。。唉

你唔讀，30歲都係現在咁
做過幾年野返去讀返 under ，再做幾年讀 grad school ；不過喺外國

我做左四五年先讀書 不過相對後生
18做酒吧做到22
外國foundation讀到而家27 master final year
不過讀濕鳩finance 因為得econ 收我

共勉

讀finance搵好多架喎

巴打而家幾歲

上下限差好遠 同BBA無乜分別
我算係好彩果堆
樓主有乜想試就試下喇 一世人好快過

六十後

讀書最大問題係錢
如果學費搞得掂就去馬啦，做過野先再讀書個心態會好唔同，會比以前更比心機讀

多謝大家意見 唔逐個覆大家了
如果有自修A level同埋熟英國讀獸醫既話都麻煩大家比少少意見

當20幾歲大學畢業出黎做野，做到60歲退休，中間都差不多40年，用幾年讀書其實都無問題